(有圖)隻腳指起左厚皮，食牛一定痕,抓損晒

醫生唔講乜柒病，只開藥膏regocin-f cr

有冇人知咩病？

樓主要唔要試吓睇中醫

濕疹

大西北有冇好介紹，最好大機構....
中醫我只諗起白色背心，R肚腩個種阿叔...

竟然會係我，初戀情人係我老公。。